新買家醒目，見其他單位反價 即刻入市買 CBD 怕越拖越貴

心儀單位相繼反價 首置客加快決定斥820萬購瓏門高層戶

屯赤隧道通車，加快屯門區樓市成交，其中有睇樓超過兩個月的首置客，眼見心儀單位相繼反價，加快決定斥820萬承接瓏門高層2房單位，實用呎價16907元。
買家已睇樓超過兩個月，因心儀單位相繼反價，而見上址向西南，內籠光源足間隔企理，不惜加快入市決定，購入單位作自住用。

恭喜業主有新屋住